MacBook 鍵盤問題

部New MacBook (early 2015) 買左年幾
但係近排發覺個空白鍵虧虧地 禁左落去成日冇反應
要好大力先得
我想問下有AppleCare 拎去整洗唔洗比錢？

好似唔洗

攞咗去先啦
有壞都唔攞去整，買個apple care嚟把撚咩